同人共用ac好煩

覺得自己精神分裂咁 仲要同個死傻仔共用
早知唔侵佢玩 睇到未呀垃圾

屌 以後唔用囉 咁撚小氣

屌你個八婆！！！！

同我叫你第二十六個人格出嚟

後生仔，叫阿婆出黎咩事幹呀

渣ga 竟然分裂做廢老

阿婆搭親車都企定定唔r位坐，含撚啦年輕人